（抵制TVB）茲曼尼傢俬 支那貨扮高檔嘢 狂落CCTVB廣告！

各位marketing JJ注意，
TVB係品牌負資產，喺TVB落廣告，
你哋苦心經營嘅品牌形象將付諸流水！無人可憐！
TVB今個月開始同廣告客戶傾下年合約，Keep住個氣勢到年底啦！
廣告界多番強調，去FB洗版係有用ga

是晚重溫@4 Nov 2019
茲曼尼

【茲曼尼做咩？】
支那貨色扮高檔
近年港人北上消費成風，大量廉價家具充斥中港市場，但茲曼尼董事兼總設計師吳紹棠認為，香港消費者向來精明，購買耐用品如沙發及家具，會講求品質及售後服務，因此不擔心內地家具商可以搶走港客，「內地家具市場經常鬥平，以低成本製作，表面看似高檔的沙發，內裏的海棉密度、母架結構及安全標準可能不符合理想，雖然只賣千多元，但並不耐用，計起來比售價五六千元，但用足六七年的產品更不划算。」

吳紹棠坦言，茲曼尼成立初期，以製造中下檔次產品為主，近年覷準消費者對家具設計及用料的要求愈來愈高，於是轉走中高檔路線，近年更與意大利及德國等地設計師合作，將最新的沙發潮流及設計意念帶進香港。「以前買沙發只求實用，現時還要追求美觀及多功能，舉例香港的家居面積狹窄，部份客廳呈方形，沙發與電視之間的空間，往往被浪費了，所以近年我們設計不少L形沙發，變相多一個座位，亦可令家居擺設看來更多元化。」

他又指，茲曼尼對產品質量十分重視，內地廠房雖然只有六七百名員工，但卻參照了歐洲的生產模式運作，「因為製造沙發的加工程序，九成由人手來做，稍有差池都會影響產品質素，即使是車歪了一條線，測檢員也不會蓋章讓沙發出廠。」

五大訴求，缺一不可！
再唔撤budget，業績定仆直！盡快同TVB割席！

【抵制CCTVB 任務流程】
1.派嬲

2.洗版

3.罷買

請用幾秒去派嬲、留言、推post

俾幾秒我哋抵制TVB團隊得唔得?

※請善用template，清晰表達訴求
無綫新聞，歪曲事實，出賣港人！本人明白貴公司或已簽訂今年合約，未能即時撤回廣告，故暫時罷用。請貴公司承諾不簽訂2020 TVB廣告合約，不以無綫藝人代言，否則將列入「永久抵制名單」，永不錄用。

記得bookmark: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚

－－－－－－－
請即follow:
FB:
IG: #sayno2tvb
TG:

多謝大家

推

Push

good

推，要落就落ViuTV

任務：畀嬲嬲

進一步：留言＋Post埋圖

更進一步：嬲埋個icon同cover photo

更更進一步：洗晒近期所有Post

幫手推5下

DONE

追擊cctvb

黑心棉

5/11(Tue): 全民V煞日，1700截止蒙面法諮詢
6/11(Wed): Sogo感謝祭，1600葵涌聲援義士，2045大埔和你跑
7/11(Thu): 0900中大聲援被捕學生遊行，1930HKDI赤腳行
8/11(Fri): 0750 銅鑼灣和你返工，1700觀塘聯校集會
9/11(Sat): 1400和你Shop，1930愛丁堡柏林圍牆倒塌30周年集會

香港人抗爭日程表

呢間野本身都唔會買

甴近平